{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193053952/yangpyeong-pension-abc-pool-villa-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976642642&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314309859&selectedRatePlan=382968320&expediaPropertyId=68501686&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 펜션abc풀빌라"
    },
    "text": "楊平ペンションabcフルビラ (양평 펜션abc풀빌라)\n楊平に位置する楊平ペンションabcプールビラで、快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラは楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラには五つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラへのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラへのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合がありますので、政府発行の身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラには無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "楊平ペンションabcフルビラで喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "楊平ペンションabcフルビラには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 662
    }
}